架車咁cut 線都得 個司機點揸車?

第1條片係點做到? 用咗咩技術先可以咁cut 線

高手

第一條片都好耐下

架的士甩尾堅抽

3嗰個網友comment應該冇車牌
煞車燈? 頭轆車甩緊鳩落brake仲衰囉白痴

NANI???!!!!